[理想與現實] 麥當勞新出嘅新地筒

理想

我嗰個

巴打so sad

好似大風到吹走晒噉

打完風咁

好襯你

你果舊好似中左幅射咁

💩💩?

柒到咁比我就唔要

好有動感

想法是美好 現實是殘酷

好明顯條友玩鳩你

6.5$算係咁

我見人地果個 好靚喎

好似禿頭呀叔夾硬梳PAT陰出嚟

叫佢再浸過

係都食新地杯

cony